{
    "question": "Tuliskan puisi anekdot !!.. Bagi yang punya puisi anekdot yang lucu tolong di share",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<br><span>\n\n\n</span>\n<span>\nAsap beracun</span>\n\u00a0\n\n<br><br><br><span>\n<br></span>\n<span>\nApa yang kau rasa</span>\n<span>\nPanas,sesak yang kau rasa</span>\n<span>\nEntah apa yg terjadi</span>\n<span>\nKabut beracun disana-sini</span>\n<span>\n<br></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Malangnya lingkungan ini</span></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Kini telah teracuni</span></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Aku tak tau lagi apa yang\nterjadi nanti</span></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apa semua akan mati</span></span>\n<span>\n<br></span>\n<span>\nDisini racun</span>\n<span>\nDisana racun</span>\n<span>\nApa yang kau hirup racun</span>\n<span>\nApa asap ini asap racun</span>\n<span>\n<br></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Si hijau itu sudah rusak</span></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dan asap racun terus menyerang</span></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apa pahlwan hijau kita sudah mati</span></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lalu siapa yang mengusirnya</span></span><br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "apa-yang-membedakan-drama-dengan-karya-sastra-lainnya-802",
            "question": "Apa yang membedakan drama dengan karya sastra lainnya?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kalau drama adalah orang yang banyak berperan dalam cerita tersebut<br>kalau karya sastra dia suatu karya yang dibuat oleh seseorang",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "drama diperankan oleh banyak orang<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-penempatan-untuk-menggunakan-penggunaan-kata-baku-dalam-849",
            "question": "Bagaimana penempatan untuk menggunakan penggunaan kata baku dalam berbahasa indonesia ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "mencari pilihan kata yang sesuai. harus teliti saat membaca teks. (MUNGKIN)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-abstraksi-itu-sama-dengan-pembukaan-dan-berfungsi-sebaga-392",
            "question": "Apakah abstraksi itu sama dengan pembukaan ? dan berfungsi sebagai apa abstraksi itu ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "abstraksi <br>\nadalah dalam sebuah   karya ilmiah singkat yg diperlukan untuk menggambarkan <br>\nkeseluruhan isi Tugas akhir dalam waktu singkat.<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<span>abstraksi merupakan suatu ringkasan yang lengkap dan menjelaskan \nkeseluruhan isi artikel ilmiah dan ditempatkan pada bagian awal artikel \nilmiah. Menurut saya, pembukaan berbeda dengan abstraksi itu sendiri. \nPembukaan biasanya berupa rumusan dan tujuan yang ingin dicapai dalam \npembuatan artikel ilmiah <br></span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "urutan-yang-logis-dari-pokok-pokok-penelitian-di-bawah-ini-adalah-432",
            "question": "urutan yang logis dari pokok-pokok penelitian di bawah ini adalah .... ? 1. himbauan untuk membuang smpah pada tempatnya 2. definisi smpah dan penyebabnya 3. mengapa smpah menjadi tanggung jawab kita 4. mengantisipasi banyaknya smpah sekolah 5. manfaat membuang smpah pada tempatnya 6. akibat dari banyknya smpah sekolah \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "urutannya : 3..5..2..6....4....1....",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-buatkan-teks-eksposisi-pidato-dong-bertema-ekonomi-atau-po-347",
            "question": "Tolong buatkan teks eksposisi pidato dong\r\nBertema ekonomi atau politik\r\nTerima kasih",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Naik Turunnya Harga Elpiji\n\n\u00a0\n\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <br>\u00a0 \u00a0 \u00a0Indonesia\nmerupakan negara yang populasi penduduknya terpadat keempat di dunia. Tapi hal\nitu dapat diseimbangi dengan banyaknya sumber daya alam di Indonesia. Rata-rata\nmasyarakat Indonesia merupakan masyarakat yang konsumtif. Banyak kebutuhan yang\nharus dipenuhi oleh masyarakat, salah satunya elpiji. Elpiji digunakan untuk\nproses masak-memasak. Setiap 1 rumah di Indonesia dipastikan mempunyai 1 tabung\nelpiji, baik itu yang 3 kg ataupun 12 kg.<br></span><span>\u00a0 \u00a0 \u00a0Namun\nmasyarakat khawatir dengan kenaikan harga elpiji ini. Selain harga yang sering\ndikawatirkan oleh masyarakat, praktik penyuntikan elpiji juga dikhawatirkan\noleh masyarakat. Tapi ada cara khusus untuk mengetahui kemasan elpiji 12 kg itu\nmerupakan tabung suntikan. Yakni mulai dari bau gasnya dan segel tabung. Cara\nitu memudahkan untuk melacak tabung 12 kg itu hasil suntikan dari tabung\nbersubsidi pemerintah.<br></span><span>\u00a0 \u00a0 \u00a0Besaran\nkenaikan harga elpiji non subsidi kemasan 12 kg bervariasi antar daerah di\nIndonesia, bergantung jarak stasiun pengisian bahan bakar elpiji (SPBBE) ke\ntitik serah (supply point). Keputusan menaikkan harga elpiji 12 kg merupakan\ntindak lanjut rekomendasi Badan Pemeriksa Keuangan (BPK) dalam laporan hasil\npemeriksaan Februari 2013. Pertamina menanggung kerugian atas bisnis non\nsubsidi selama tahun 2011 hingga Oktober 2012 sebesar Rp 7,73 triliun.<br></span><span>\u00a0 \u00a0 \u00a0Dengan\nkejadian tersebut, tidak masuk akal jika Indonesia kekurangan pasokan gas\nhingga menaikkan harga elpiji di Indonesia. Padahal Indonesia memiliki sumber\ndaya yang banyak, termasuk gas. Jika pemerintah dapat mengontrol pasukan gas di\nIndonesia, pasti pasokan gas tidak akan langka dan harga elpiji akan kembali\nnormal. Sehingga masyarakat Indonesia bisa menikmati elpiji tersebut.</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-cara-menyelesaikan-soal-integral-1-integral-sin-2xdx-314",
            "question": "Bagaimana cara menyelesaikan soal integral \r\n1\u00a0 integral sin 2x.dx\r\n2 integral 6 cos 4x",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "integral sin 2x dx = -1/2 cos 2x + c<br>integral 6 cos 4x = 6/4 sinx 4x + c",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-empat-dari-tujuh-penambang-ditemukan-tewas-di-penambangan-int-687",
            "question": "(1) Empat dari tujuh penambang    ditemukan tewas di penambangan intan kampung Ujung Murung, Banjar Baru,\r\n Kalimantan Selatan. (2) Korban tertimbun tanah longsor dari bibir tambang. (3)\r\n Penambangan tradisional itu runtuh setelah hujan lebat mengguyur kota Banjar\r\n Baru. (4) Kegiatan evakuasi korban yang tertimbun longsoran tanah setinggi\r\n empat meter itu perlu waktu yang sangat lama karena hanya menggunakan cangkul\r\n dan sekop. (5) Keempat korban longsor itu pada hari Jumat dimakamkan di Cempaka\r\n dan Sungai Tiung.\r\n\r\nKalimat yang berbentuk opini dalam paragraf tersebut\r\n terdapat pada nomor \u2026. \r\n\r\nA.\u00a0\u00a0\u00a0 (1) \r\n\r\nB.\u00a0\u00a0\u00a0 (2) \r\n\r\nC.\u00a0\u00a0\u00a0 (3) \r\n\r\nD.\u00a0\u00a0\u00a0 (4) \r\n\r\nE.\u00a0\u00a0\u00a0 (5)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "A. (1)<span> Empat dari tujuh penambang<br>\nditemukan tewas di penambangan intan kampung Ujung Murung, Banjar Baru, kalimantan selatan</span><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "A.\u00a0 (1)<span> Empat dari tujuh penambang<br>\nditemukan tewas di penambangan intan kampung Ujung Murung, Banjar Baru,<br>\nKalimantan Selatan.</span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dialog-ketika-bertelepon-yang-terdiri-atas-3-orang-642",
            "question": "Dialog ketika bertelepon yang terdiri atas 3 orang",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "pakek nama seseorang ?<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalimat-memuji-keindahan-alam-dong-sama-responnya-908",
            "question": "Kalimat memuji keindahan alam dong sama responnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "A : Wow, indahnya pemandangan ini<br>B : pasti, namanya aja tanah kelahiranku",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "pegunungan ini saangat indah<br>:respon :keindahan pegunungan karna kebersihan dari pencemaran udara<br><br><br>semoga membantu :)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "carilah-20-contoh-verba-yang-mengandung-arti-membagi-atau-mengelo-921",
            "question": "Carilah 20 contoh verba yang mengandung arti membagi atau mengelompokkan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "memilah,menjeniskan,memisahkan,menggabungkan.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}